兄弟爬山

唔洗再討論咁會點，咁樣又會點。每個人都識獨立思考，唔洗再分化割蓆。

光復香港，時代革命